1k鬆d有咩鋼帶錶係正 ?

個人鍾意銀色
錶面唔使太粗獷
有得發光既

精工 sk007?

謝推介 唔錯唔錯

仲有edifice啲錶都唔錯
而且都會平啲
可以睇睇

個人就戴緊隻藍圈
700幾嘅，都唔錯嘅

好似有d sporty feel

俾多少少上____ x2046

ching邊隻700幾
可否比個model名

同問 係香港上網買平啲定去樓上舖買平啲

Seiko sport 好多都係一千價位

Orient

其實睇中左snzf17 覺得佢靚過007
但我隻手好幼 諗諗下未必戴得好睇

Seiko啦
最近入左隻

邊隻

咩型號？

ssc017p1
其實我咁岩行街見到

手腕得5.5吋 有冇人夠我幼

如果我隻手粗d 都想入番隻

有幾幼呀？你係巴定絲？
好多款既 最緊要自己鍾意咪得囉

好多年前細個屋企人送既禮物
用左咁都覺得幾好睇
唔記得左型號不過應該唔過1000

正喎頂你
但我上網睇好似至少都2千幾
會唔會你個陣優惠價買

5.5吋粗 男